唱俾你聽好唔好？

你話過好聽

我心境亂咗
對人對事有時唔應該太認真
何必黎撥弄我心弦？

應該要抽離返出黎
或者人地覺得只係個遊戲，好似你咁

但我共我 可一起喝悶酒

天青鹿等煙雨 而我在等你

邊間教會

佢係青鹿

我等嘅要比煙雨更難等

Let it go la

佢唔肯走

你走

佢跟住我

想切你隻角做鹿茸大補酒

會痛

天青鹿茸補酒 而我在等你

。。。。。。。。

大東強勢留名

但願你留戀的只是回憶。